召喚老貓會員

diu 有錢玩股票 冇錢租樓叫雞

又話做IT做唔掂要做倉，有錢買蘋果產品屌住用

Lm